[集思廣益]點樣最快睇到GoT season 8

要一出即刻睇到 最好高清 中/英字幕

俾錢訂HBO GO

ok嘅 但佢啲字幕譯得好差 有冇alternative

佢將fight for the living譯做"為生存而戰".............